有冇人知太子咩事？

屌，好撚塞啊 ！ 咩事啊？！

屌，仲未行得，塞死曬

做乜 9？

放工時候

星期日啊，大佬 ...

死黑警 （唔知咩事，鬧左先冇壞）
831

黑警囉 屌佢老母721831101

共產黨又搞事

星期日冇人要返工？